點解Facebook咁撚多double may加人

真係好撚煩
隔兩三個字又有一個 究竟想點

聽講上咸網上太多
搞到中毒就會咁

全部同一個人嚟嘅

More